[光復香港！有圖] 亞洲棒球錦標賽 中國對台灣 有觀眾戴黑口罩手持公仔

唔知wow 左未，不過多謝你地

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

哇正

推

台灣應該贏啦

大贏

合理